大家不要忘記仲有港珠澳大橋可以入嚟香港！

除咗要圍高鐵之外 仲有港珠澳大橋嗰邊同埋深圳口岸！ 光復香港，時代革命，不要忘記我哋場運動未完㗎！
記住兄弟爬山各自努力，香港人報仇！
天滅中共時候到lul